903早霸王之關羽來了

今日無新聞

點解宜家先出現？

hi 關sir

好排住你呀雲長巴

關哥終於都過咗檔，等你好耐喇

關二哥

關長返黎啦！

老婆奴

遲下會唔會有隻赤兔走出黎話關羽雲長個名比人偷左

假二哥？

今朝食咩早餐呀，有冇買錯餐俾老婆屌呀

認證咗未
Btw等咗你好耐

假嘢

唔敢駁嘴既關二哥

好假

你唔係上星期響果邊出post講比人偷左名咩?

連二哥個名都敢偷